【Devils台】SC2出咗新Co-op Commander

而我當然秒速買咗